有冇人食親早餐都會肚痛？

有時朝早起身去食個早餐 幾乎每次一食完果下就feel到黎料 唔知點解 反而晏就 夜晚呢兩餐就無事

唔好食蛋 唔好飲有奶既飲品

朝早食親流質/液體落肚都肚痛

因為細個成日都係咁 搞到依家好少會食早餐
係都放假先食

基本上每一日都係
就算夜晚屙左都會

食親都攪肚有便意

冇食都係咁

我呢排都會 壓力大？

早餐食咩都ok，但加杯奶茶一定肚痛

我都係

食咩都得,都一定唔可以飲奶
一飲30分鐘內即爆

呢個我又唔知 因為小學開始已經係咁

有d 人係唔可以空肚食早餐架

食早餐前三十分鐘先飲一杯暖水咁就會好好多

唔好空肚食早餐

我都係 由細個開始 朝早一有野落肚就會唔肚痛

朝早食麵，飲凍奶茶
即刻要去
萬試萬靈

叫左你幾多次唔好空肚食早餐 唔聽

我都係
真慘

啱啱食完 又要痾了

metoo
係廁所睇呢個po

#metoo

渣ga

之前熱嘢加凍飲就一定搞肚疼